每人上限帶幾多個尿袋先安全

聽日捱咁耐，好驚用到爆冇電用

最少兩個啦
唔知去到幾時先完

聽日實好多消息
要不停睇住電話

用唔晒唔好周圍氹呀

18650 爆得好甘， 千祈唔好帶錯

小心啲
有損壞嘅電池唔好跟身